送物資途徑

朋友問 如果佢有物資想送出
可以點做
聯絡咩野人

(即係未開戰時有物資想送出)

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推